[ 人手置頂]黎明行動3.0升級版

聽日，我要聽到車廂，月台，每個站都叫緊口號。

叫撚到返工

塞佢老母。

光復香港🇭🇰時代革命🇭🇰

11.22

help push

推啊11.22

人地tg channel話唔搞啵

Why？

無啦啦有個2.0話唔搞
本身個channel改咗名
唔知佢哋咩事
但其實黎明行動係有用 點解唔搞

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊